[求自由]應該創業，定搬岀黎住，定用積蓄去旅行

求自由

假設你只能做一樣
應該創業自己做老闆，定搬岀黎毒撚自己住，定用晒積蓄去旅行
或有更好提議？

創業做老闆賺錢,賺到錢搬岀黎住,穩定之後請人做野自己去旅行

前題係創業要搵到錢
不過呢個建議幾好

你有幾多筆值先

創業先無自由喎...ANYTIME都係工作TIME

移民

唔多 幾十萬